有無人唔識游水

連浮都浮唔到 同fd去游水只可以係兩米池浸

唔識咪學囉 叫fd教

巴打試吓扶住池邊 伸直手腳 浸晒個頭落水 雙腳會浮起

笑死

識游但唔識踩水